亞皆老街逾10賊入屋打人 再搶270萬元

賊又唔識捉 淨係識打人

自己人做啦
返支那做生意

旺角亞皆老街一單位，凌晨零時許，一名女子報案，指有逾10賊入屋，當中有人持伸縮警棍，打傷她及同住男事主，搶去270萬元。救護員到場將該男事主送院，警方正調查案件。

重點：警=賊

大家都係自己人
捉咩阿

又想屈示威者？

分明警賊
示威者會有警棍？

唔似
有提有警棍

喬裝賊人

會唔會禽日就係跌左警棍
之後順水推周
搵人搶錢 要特突拎支警棍出黎揮
天日就會話係唔見左個支咁

今次係一個情報主導既喬裝行動

d武警落到黎香港順手撈偏姐

擺咁多錢係屋企就預左有呢個風險

有警棍

其實而家警察做咩都唔會比算帳
打劫金鋪都得啦

有人持伸縮警棍

OT都唔夠 出嚟搵真銀喎

以前休班警係全港最大犯罪團體
依家當更警係最大犯罪團體
休班警屈居第二

學生屋企搜到幾皮野＝收錢示威証據
條友屋企幾百萬現金仲唔係收美國錢 實係CIA啦

伸縮警棍

公安落黎扮警畜唔夠皮 順手打埋劫？

警棍

休班警

入屋，個頭有豪宅咩？

10人，人數太多。
270萬，家中正常有咁多現錢？雖然近來有提款活動，但target 到邊一戶有錢？
警棍⋯打劫用棍，少有，係都用刀啦，
我估係某種劇本黎

緊急法已經實行
充公私人財產

好人好者, 幾百萬現金係屋, 仲要有人知可以對準落手, 黑食黑啦, 好明顯.